呢幾日睇直播，睇到炆

屌你老母個個都sing hallelujah to the load ,大家有問題有野想討論都俾呢啲洗走哂，日日都係次次都係。依家打卡定點名呀

你打好嬲我都無咁嬲

推

Yes 好煩而且唔係好尊重

Fb系統有啲問題，每次live都剩係睇到英文留言

推教育大家

你頭五分鐘就話姐，都唔知你地不直打有咩用

吓？屌搞到我都用晒英文講嘢
仲以為啲人英文咁撚勁全部用英文

宗教集會不用申請不反對通知書,佢地出現的確會附近示威者提供安全網

直播呀，依家係咪睇電視都要係基督徒呀